覺唔覺唔識BAR CHORD又學人BUSKING真係好柒

BUSK?邊撚到BUSK呀?
屌奶星掃黎掃去個幾個濕鳩CHORD
我當你SOLO無時間練都算鳩數啦
屌奶星 連BAR CHORD都唔識
日日就係到無限LOOP C KEY
連G KEY都彈唔撚到
摺埋先出黎獻世啦 笑大人個口咩

連最basic野都未彈得好就出黎柒

C G Am Em

D E

完

+ 埋capo, 搞掂